熱青城響魚蛋義士單野上真係痴撚線

先係9UP叫人去政治庇護,笑人鳩坐無用
之後因為同盧斯達有牙齒印,所以盧斯達幫義士籌旗就話人呃錢抽水
明明人地只係幫手轉介,講中介抽水,邊夠柏洋抽3成行政費犀利
成班人真係好噁心

熱青城？

已經無人再想理條白虎

即係熱狗同埋青山城邦派 唔包括碌撚

今次唔好再俾人過河抽水濕腳喇，至少唔好三成～

唔計普羅，因為毓民話會幫義士

熱血
青山城邦

我希望呢個名會取代熱普城，
毓民雖然有缺點，但大是大非上會講人話。

駁唔到

熱血，青政，城邦聯盟？

人話：

KK成日都會用「青城派」黎講城邦論，串鳩佢地青山醫院

呢單唔算大是大非，純粹涉及私人利益同價值觀，
同埋游蕙禎得個樣係無講錯。

agree

下? 陣前倒戈, 建本土大台, 唯我獨尊都唔係大是大非?

咁就唔好怪獨派狙擊佢都2046啦

唔好講乜野政治倫理, 唔好講乜野反唔反骨啦

佢話游蕙禎得個樣? 佢嬴左喎!
仲有, 黃毓民又好醒咩? 佢咪又係得把口